過20萬嘅user都係on9嘅

不服來辯

你係其中一個

我唔係針對任何人

只係知上面有幾個新user係到扮老屎忽

.做咩話我